【Devils台】Escape From Tarkov / 超級Hardcore俄佬槍Game！

Twitch:
YouTube:

Facebook Page:

幫手一推

感謝大佬

Devils有無開一個eft 公開用嘅discord